立帖為證 如果星期一掛八號。。。

我就向全香港人送一蚊

籌定錢喇

巴打好偉大
唔知你既燈力強d定李氏力場強d

一人一蚊
定係全香港加埋一蚊???

凌晨都計喎

屌最後肯定話比所以香港人夾埋1蚊

星期一0點都計？你出事機會好高下

全香港人先送1 蚊

每人分到幾多呀？

屌你 咁諗我
總之就唔會走大家數啦

此帖必火

火你老母

lm

收閪皮啦你老母塊臭化閪

估到你個衰仔實係咁

衰仔衰仔 同你好熟啊?

btw絲打?

你貼自己有700萬assets 先啦傻鳩

點解要聽你個智障講?

絲打絲打 關你撚事啊？

Btw 唔係

留名睇走數

做乜鳩呀

即係800萬人分1蚊

每論你每人送一蚊定八百萬人加埋送一蚊都好
做唔到嘅你同你所有親友俾蝻亞佬強姦

放心啦死 擔心下自己先啦 柒閪

上網補人講咗你個point啦喎

留翻喺屋企打飛機算啦

啱啱打咗

sorry啊大家 準備落波 無得派lu

傻閪

過左12點就係星期一
仲有半個鐘比你儲錢

夠錢派全港嗎

仲有兩分鐘 多謝定樓豬先

都一早話停課啦
唔使咁

時辰到

多謝

好找數啦喂

找數拉樓豬

恭喜曬

見樓主咁慘
我個1蚊唔洗找數了

一蚊唔洗比喇，放番係度跟機

個一蚊唔洗比我啦
留係度比巴打跟機大交合合長個老母

找數啦